崖山之後無中國 明亡之後無華夏 97之後無香港

TG講沙田廣源有手足俾狗捉入屋打緊 楊思健到左場開緊live